const myQuestions = [
    {
        question: "Qu'est-ce qu'une chaîne en JavaScript ?",
        answers: {
            a: "chaîne à laquelle vous pouvez lier vos notes",
            b: "corde que vous pouvez pincer et créer un son musical",
            c: "les chaînes sont utilisées pour stocker et manipuler du texte",
            d: "Toutes les reponses précédentes"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "les chaînes sont utilisées pour stocker et manipuler du texte"
    },
    {
        question: "Comment trouver le nombre avec la valeur la plus élevée entre x et y?",
        answers: {
            a:  "top(x,y)",
            b:  "Math.celi(x,y)" ,
            c:  "Math.max(x,y)",
            d:  "celi(x,y)"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "Math.max(x,y)"
    },
    {
        question: "Comment écrire 'Hello World' avec la méthode Alert?",
        answers: {
            a: "msg('Hello World')",
            b: "alertBox('Hello world')",
            c: "alert('Hello World')",
            d: "All of the above"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "alert('Hello World')"
    },
    {
        question: "Quel est le bon endroit pour insérer du code JavaScript? ",
        answers: {
            a: "Dans le corps ",
            b: "A l'en-tête",
            c: "aucune des reponses précédentes",
            d: "Toutes les reponses précédentes"
        },
        correctAnswer: "a",
        correctAnswerResult: "Dans le Corps de la Page"
    },
    {
        question: "Comment définir une fonction en JavaScript?",
        answers: {
            a: "Function:myfunction",
            b: "function myfunction()",
            c: "a et b ",
            d: "aucune des reponses précédentes"
        },
        correctAnswer: "b",
        correctAnswerResult: "function myfunction()"
    },
    {
        question: "comment déclarer une fonction qui a pour nom 'myFunction'?",
        answers: {
            a: "call function myfunction",
            b: "call myfunction",
            c: "myFunction()",
            d: "a and b"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "myFunction()"
    },
    {
        question: "comment écrire une condition IF en JavaScript?",
        answers: {
            a: "if i == 5 then",
            b: "if i = 5",
            c: "if (i === 5)",
            d: "None of the above"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "if (i === 5)"
    },
    {
        question: "comment écrire une condition IF pour exécuter le code if  i  is NOT equal to 5?",
        answers: {
            a: "if i =! 5 then ",
            b: "if (i<>5)",
            c: "if (i != 5)",
            d: "All of the above"
        },
        correctAnswer: "c",
        correctAnswerResult: "if (i != 5)"
    },
    {
        question: " quelle est la bonne syntaxe pour écrire un tableau en JavaScript ?",
        answers: {
            a: "var color = red, blue, green ",
            b: "var color = [ red, blue, green] ",
            c: "let color = ' red, blue, green ' ",
            d: "a and c"
        },
        correctAnswer: "b",
        correctAnswerResult: "var color = [ red, blue, green] "
    },
    {
        question: "Qu'est ce qu'une fonction?",
        answers: {
            a: "Un bloc de code conçu pour exécuter une tâche spécifique ou calculer une valeur",
            b: "Un outil sémantique qui est appelé lorsqu'une action particulière est souhaitée",
            c: "Une action pouvant être effectuée sur un objet",
            d: "Un conteneur pour une valeur de données"
        },
        correctAnswer: "a",
        correctAnswerResult: "Un bloc de code conçu pour exécuter une tâche spécifique ou calculer une valeur"
    },
    {
        question: "Quelle est la bonne syntaxe JavaScript pour ouvrir une nouvelle fenêtre appelée w2",
        answers: {
            a: "w2 = window.new('http://www.thinkful.com')",
            b: "w2 = window.create('http://www.thinkful.com')",
            c: "a and b",
            d: "w2 = window.open('http://www.thinkful.com')"
        },
        correctAnswer: "d",
        correctAnswerResult: "w2 = window.open('http://www.thinkful.com')"
    },
    {
        question: "Quelle est la bonne syntaxe de la boucle FOR",
        answers: {
            a: "for( i=0 ; i<=5; i++)",
            b: "for (i=1)",
            c: "for(i =0, i< 5, i++)",
            d: "None of above"
        },
        correctAnswer: "a",
        correctAnswerResult: "for( i=0 ; i<=5; i++)"
    },
    {
        question: "Comment détecter le nom du navigateur du client?",
        answers: {
            a: "client.navName",
            b: "browser.name",
            c: "navigator.appName",
            d: "All of above "
        },
        correctAnswer: "b",
        correctAnswerResult: "browser.names",
    }

];